埋土終於出咗sem2時間表

唔係8半就係天地

四日八半真心屌出聲

加油！我sem1都係4日8半+1日9半

我都差唔多
三日八半一日九半
有日仲要八半+天地堂
好彩有日day off

利申非埋土

我9crd返5日都未出聲

邊到有力力timetable?